單身太耐已經對自己無曬信心

小妹已經單身左二十年
個樣普普通通 但識好多女仔個樣仲普通過我都有男朋友
自己都好想出pool
可能因為自己身邊都幾多男仔friend
所以一直覺得就算啲男仔主動搵我傾計都只不過係當我朋友
但我最近鍾意咗個男仔 我地日日都有傾計
佢都有話鍾意我 不過佢似係講笑
可能人老左連ff都無力
唔敢去馬 無十足把握
同佢有太多common friend
驚表白衰咗會好尷尬

我要你

搵我囉

屌你廿年就收皮啦

去馬啦屌 人地都講到明
去到30歲你就後悔都黎唔切

其實單身有乜好怕

單身20年但絲你本身幾歲先

幾廿歲就收皮啦，後生有選擇又唔要

四十路單身20年你再屌

20歲

佢即刻話係講笑 唔識分佢講笑定認真

去左馬先啦，女仔講點都易啲

廿歲叫咩老

好驚朋友都無得做
太多common friend成日會約出黎玩 會好尷尬

Ok溝我

pm我
留低tg

中上樣？

唔係 普通樣黎

PMED

我同佢都係普通樣 但佢有話過覺得我生得好醜 我係咪無機啦？

呢啲叫中上樣
你普通樣狗也不屌

屌你呢啲叫中上樣

唔識佢好難知佢認真定講笑。但太friend通常都冇乜機

對佢黎講應該真係幾friend 佢連話鍾意我都係話係鍾意我夠柒

對波夾唔夾到腸？

夾唔到係咪無機

中上樣佢都有仔 樓主唔駛擔心

爭啲

咁點解唔直接講冇拍過拖

即刻鬆一口氣

不過我覺得有啲仔唔係淨係睇樣 身邊好多唔靚嘅女仔有男朋友係因為識得撒嬌 我覺得如果係我撒嬌嘅話會好嘔心 而且撒嬌亦唔係我風格

感覺良好啲

唔係你style 既野唔好亂試，好易出事
到時條仔可能驚左你

有冇人追過你先

你得嗰廿歲大把時間啦

有嘅 但無feel

有機會出又要叫春 食屎啦你

我個情況調返轉，我而家進又唔係，退又唔捨得

都無feel

講黎聽下

普通樣先多仔喎

不過你自認既普通樣, 可能對男仔黎講唔係...

啲痴線佬成日叫自己小妹

有食唔食

留明睇普通樣

利申中上樣

不要再說了 我已經無乜自信

當時覺得自己尚算年輕

使咩向佢表白姐
你quote返佢話鐘意你句野, 問佢係咪講真, 迫佢答

小妹都係

佢都即刻話係講笑啦

留低你嘅故事

pm我

我中長髮 唔啱你

我單身左六年都係咁

絲打你好 我都係單身二十年

你個名

你先得六年

咁後生怕乜

見到啲人話出社會做野就難識異性 同埋我呢個年紀 望住啲朋友逐個逐個出pool都會擔心

男就係

女人大把仔過黎獻殷勤啦

係就好

成日講真講笑咁話中意人
睇怕都係player黎

你自己唔撚知啫，話你聽女仔好撚簡單有樣有波就得，除非你心理變態殺人狂
如果唔係點會無人要
廢就認打就企定

開個交友app,幾樣衰都收爆pm

佢個樣有啲毒毒地 應該唔係player

同樓主一樣

我認 我係好廢！

我都話我無樣無波

會唔會借d依同d女仔fd有身體接觸

講起佢有玩交友app 佢同我講佢好想拍拖
唉其實諗深一層 我無機啦

加油呀

真 老左無咁厚面皮

咁又有 不過我身邊好多男仔都會咁

Exactly!! 以前都會好大膽咁同人表白 而家好冠顧慮

Exactly!! 以前都會好大膽咁同人表白 而家好多顧慮

以前好厚面皮聊啲女同學 依加見到想識真係完全唔敢
女仔算好架啦 總有男仔會埋身
好似我咁等食屎

絲打有咩揀偶條件先？

我會夠膽主動識佢地 同佢地做fd 但一做fd就好易墮入friendzone 唔敢有進一步嘅關係

證明佢地唔鍾意你囉 男對女邊有friendzone

我鍾意啲對家人朋友有情有義嘅男仔
因為自己對朋友家人都好好 所以希望對方都可以係咁

一大堆男仔fd

意思係 對你有意思 多數唔會friendzone你啦 你有興趣果啲對你無興趣

屌 狗公黎

我對家人同朋友都好好 會唔會考慮我

咁你咁講 女仔對男仔都係
Friend果堆真係好friend 但同而家依個男仔 我都唔知我係已經被佢fdzone咗定係曖昧緊

okay
曖昧過就可能未夠鍾意你姐 出多兩成力啦
聊佢傾電話睇下咩反應

熟嘅個個都係咁玩架啦

佢有打過電話俾我 我地都有skype過 但每次都係好快就傾完

你唔好比佢完囉 叫左你出力架啦
嗲下佢傾多兩句 有意思點會真係cut你線

下次再有機會就試下
Ching你都加油

多謝 但無目標加油
btw 佢有無約過你出街啊

無試過單獨出

你其實好多野都未試，why not give a fucking try

最多試下搓your breast

都過咗去啦 我而家比較想知我可以做乜野吸引個男仔

My breast is so fucking small

唔撒嬌既女仔好吸引

比佢知你有同其他異性溝通 睇下佢呷唔呷醋
唔知報備行蹤有無用 但我幾鍾意女仔咁做
會多口講句 你係我女朋友咩 報備比我知做咩 聊下佢

真係咩 身邊有男朋友嘅女仔都會撒嬌

街都未出咪約下人睇戲，食下飯多啲兩個人一齊既機會 基本野啦

咁仲咪上位，加兩個厚pad嚇下佢

佢又無呷醋 我身邊啲男仔朋友都係我識佢之前已經好friend
點樣無啦啦報備 好odd 無啦啦話 我出街食飯啦 咁樣呀？

我都想約睇戲 唔夠膽呀！

唔通係wts講認真鐘意你

撒嬌個感覺好姣
除非已經係情侶，間中可以既，但唔好多囉，個人睇法，唔知佢係咪都咁諗

約佢啦！我覺得佢根本俾緊signal你！

食飯睇戲係最好的，唔怕冇話題，同佢早d睇戲，食晚飯就算冇話題都可以講下套戲

我俾咗hints佢話我想睇邊套電影但佢無反應

啲男仔一見到有女仔姣佢仲唔除定褲咩？

我有呀但佢無反應

太多我會作噁

我無勇氣

咁既垃圾post都有咁撚多人回 女人開post唔同啲 幾撚多狗公 樓主收皮啦 一句要求高咪認撚左佢囉 你係到開post既雖一目標都係搵個高大靚仔有錢既

但好多男仔都好受落

Ching簡直係清泉

pm我
今晚出黎

odd先正 睇下佢點回
你咪又扮講笑 又話鍾意我
聊返佢

我真心嫁 唔係講笑 你接受我

先得嗰二十歲，係鐘意人就主動d啦，得就得唔得咪下個囉

On9

利申 試過有有錢私樓仔追但無feel就係無feel 而家鍾意嗰個係窮撚公屋仔 而且唔係靚仔 純粹啱feel

可以試下

我覺得咁樣太明顯 無勇氣

祝你成功（想食花生）

佢可能想你呷醋 你話你好擔心 問佢可唔可以為咗你唔去

我今晚約

留名跟進

或者可以你話佢知呷醋睇佢明唔明囉
之前有台妹溝我 可能耐無回 就會話 一定係溝緊其他台妹啦 之類

佢無乜異性fd 不過可以記住呢招先

佢同邊個傾都可以出依招 反正有機會就用得

太多common friend真係唔好亂試，分手後無左半批朋友

利申：試過

我都係擔心呢樣 唔好話分手 表白衰咗再約出黎玩都覺得尷尬

女神姣就即刻除
唔係所有女

冇quote添

我覺到有啲女仔果樣明明就係我係女仔見到都覺得不了 但佢地識撒嬌真係贏九條街 有時真係覺得啲仔係盲嘅

似女player?

我覺到有啲女仔個樣明明就係我係女仔見到都覺得不了 但佢地識撒嬌真係贏九條街 有時真係覺得啲仔係盲嘅

咁你唔示好人地比人暗示好難唔比返啲表示

Ching我而家好淆底呀
不如我都係遲啲先再問

唔好諗咁多 直接拖落去
唔鬆開手就可以一齊
其實又未必係player 可能只係主動啲
講真啲女仔主動又被人覺得係player 被動又話唔俾signal人
啲女仔都好難做
女仔做到咁 勇敢啲啦ching

話者係我自己太冇自信
不過最近忽冷忽熱咁 又話想同異性旅行
我都係睇下之後點 有機會就試下

以前讀女校？

唔好睇咁耐 佢有異性fd一齊去旅行 日對夜對 豬都被人食埋 你到時就後悔

就係人人都咁做，你唔做，咪特別囉
就算你個種特別係不外如是，但起碼佢會印象深刻先
你搵日約好佢睇戲，花時間執一執先啦
我覺得女仔有心機化妝打扮就得嫁啦

男女校

我會努力

等你好消息

即係佢邀請你一齊去?

鐘意左個玩得好埋既女仔frd, 我聽到圍內common frd講，嗰女仔唔想我鐘意佢。而家佢新識到個男仔，玩得好親密，我睇到佢地好葡萄，但又要扮冇事 。而家每日一起身就係不斷諗去唔去馬，去又驚冇左個best frd, 但放手又唔捨得 好痛苦

招兵post

咁點張開眼睛

去咪幾好 做fd有乜為

如果佢講到咁就算啦
多common fd真係會好尷 我而家都係驚呢樣啫

點解唔可以話唔好 同佢講啦

我啲frd聽我呻聽到厭， 想搵個人傾下都好難

我唔敢同我啲friend講 因為我同個男仔太多common friend 驚會傳到佢到

樓主都係想搵連登毒撚埋單
好偉大啊

係final year嘅sem 2啦
咁就勇敢啲啦 唔好磨咁耐

到底你地煩完未

唔好意思，啱先冇追post。原來樓主已經有心上人，以為叫連登仔埋單tim
係啱就去馬啦，上來開post都於事無補

上黎睇下有無巴絲可以比意見我嘛

相呢？

Po左相嘅話成個post都會變質

我揚晒但係要扮冇事仲痛苦，大家都知但要扮冇事發生過

咁真係慘啲 希望件事可以快啲淡
你加油呀

其實單身真係唔係問題
當然愛情係可以令你錦上添花 但無的話又無需好介懷
始終生活當中仲有好多野值得我地放更多時間
不過絲打係有目標的話加油 希望你成功
利申絲 單身22年

我以前都係咁諗 但當身邊啲friend逐個逐個出pool嘅時候 你將來想出黎玩真係好難約到人 所以我都開始心急了

屌你老母 乜春野單身20年20歲
原來絲打妳咁撚on9
話你知你咁撚on9先係你單身20年嘅主因

當單身到第25年就真係會好驚

咁有可能係你問題 不過再等下啦 可能今年出到pool呢#

去馬去馬
唔好畀自己後悔

橫掂你又唔缺朋友，咪去馬
就算俾你keep到段友誼，你都唔甘心啦，真係做一世兄弟咩

樣衰真係無敵

Pm 我，有咩擇偶條件

無啦無啦 我本來想搵同佢熟嘅fd助攻 但佢個fd同我講佢係gay

屌真心定假膠

我都想假

扮gay識女仔，高招

鍾意咗先知係gay

你性格同年齡不一致
好難有仔

點樣唔一致

何謂普通？

正常樣 唔靚唔柒

係咪on9 人地講到明你又話講笑 自己唔撚把握機會又喺到叫春 做乜鳩

追post啦

講真 個樣正正常常 性格正正常常 正常都有好多仔追 你追既仔多數都受 除非條仔有女或者gay

聽人講正常樣先多人溝

就係講緊佢係gay

可能唔夠溫柔

定係其實係啲19大話黎架炸

講緊邊一個係大話？

係咪個男仔扮gay廢事hurt你炸

條仔都唔知我鍾意佢 係我個fd見到佢玩gay app

冇bf
咪sp囉

想認真搵個男朋友

巴 識下朋友傾下計
岩傾就傾 唔岩傾就算

識一個人要講好多野

可能命運中個個遲到姐 嚟緊架啦

今年24已玩完

好sweet呀你

時間好快過 我眨下眼都會24
加油

我唔想要sp

唔使睇樣都傾，好野

讀緊書就加油啦
做左野更加難識

我都係咁諗 我仲有2年多啲就grad 2年幾真係眨眼就會過

好好把握呢兩年啦
我都唔知自己讀書個陣做乜鳩

你巴定絲

巴

玩gay app 咁...難搞啲

男人婆 ？

加油呀 返咩工呀你？

我係咪無機啦？快啲屌醒我

係 外表好女人 性格好男人

屌你老母，廿歲擔心乜撚，我四十歲呀

我都等緊 一齊加油
多d參加唔同活動識多d人 終有遇到ge機會

自己條件唔好一早放棄左
體育館

之前有人認真追你又話冇feel, 你慢慢等啦

屌你 對唔住囉

我識好多fd 但由fd踏入男女朋友關係果一步真係好難

點唔好法

你標題呃左我入黎，我單身左十年，以為有同路人，點知原來廿歲

你呢十年完全無對象咩

窮醜矮毒柒

係其他人都話你毒柒定係自己無自信

外表好女人都引唔少厹喇

屌你老母我廿一咋

除非佢個性格好男人嘅程度屌打佢嘅外表

好少人會咁直接
十有八九係自己睇唔起自己

我自己覺得係 啲fd話我無男朋友唔關我個樣事 係性格太man 有時男人過啲男人

其實我都係睇唔起自己 小毒毒通常真係無自信

我都係衰呢樣

我都係小毒毒 單身廿年

試過同之前嘅心儀對象講我m痛 想嗲下佢

點知佢一句話 男人都會m痛

對象唔係冇，有各種原因冇左
總之廿歳大把青春就放膽去啦，擔心條毛咩

有d野有自知之明既

無自信嘅小毒毒真係無得救

佢係gay架 我仲去咩馬

佢想幽默下姐
我諗

轉左新環境仲難識女

都唔止一個男仔fd會講呢啲

我係男人到無得救 有幾次試下改變形象著下裙仔 但都被啲男仔fd笑我男人老狗著咩裙

真係會無曬自信

咩新環境先

咁先正
d男人去正30以上就會明白你地嘅優點
唔洗好似“臭“女咁

但你地唔可以太勁
去到男嘅一講野，你地就當佢on撚9咁

btw可唔可以俾d例子講下點man法

我諗佢地講笑姐
你答佢一句關你撚事就ok

去撚左澳洲讀書

我都想知

留長頭髮
唔好粗口
衣著colorful d

做唔做到？

唔洗咁其實正正常常都會有仔埋身
你唔係個樣man就得啦

好爛口 好多粗口

咁又唔會當啲男人on99咁嘅 man唔代表唔識尊重人嘅

行為舉止似男人囉 爛口 un腳 性急 大力到可以搬兩個男仔搬嘅野 成日同啲男仔一齊打機 主動

我已經留長左頭髮
粗口試過戒 可以再盡力啲
但個人無自信 只係敢著黑白灰

我個樣生得好女仔 因為個人比較細粒同埋對眼生得幾圓幾大

但都無仔

係時候黎個男人婆大改造

請指教

咁應該好屈機

算啦樓主

性格太man好易被人friendzone

我係男人都寧願中意啲溫柔啲嘅女人

其實唔一定留長髮 著裙先女仔既
講真我覺得短髮既，加熱褲女仔仲正
你覺得自己唔正先係重點，平時有冇略略化妝

我都知我要收皮

無 唔識化

會打機un腳加爛口我諗好過溫柔掛

會打機un腳加爛口 = 被friendzone

有冇修眉呀，set下頭或者執返正先出街
E.g.用下髮夾呀，打扮好呀起碼唔係好似個男人咁著件衫就出去碼

呢類型好有市場wo